616果日籌款612基金果1200萬去左邊？

尋日比人拉 尋日比人拉

沙田比人拉 上水屯門比人拉果d義士

條數可唔可以公開透明d??

連登仔 港鐵站收果幾千蚊車飛錢都有交代

有乜可能成千萬咁大條數 好似無人知點用咁

岩岩上fb睇到71之後去台灣果班義士話612基金果1200萬佢地申請唔到

做乜鳩？ 點解捐完錢出黎唔係所有義士都幫？

而家拉左果班好大可能係會接受唔公平既控罪同審訊

唔該籌款一方幫得就幫

圖片來源 中出羊子fb

義士唔可以變condom

要救佢地 一個都不能少

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

[香城online]傳令兵的技巧和心得

Push

推